詠謙 詠謙佢一朝得志 （原曲︰周國腎－理性與感情）

詠謙 詠謙佢一朝得志
詠謙 詠謙佢不懂寫作 亂試
每首歌堆砌字句全沒意義
詠謙 詠謙放開手一試
詠謙 詠謙佢癡Q咗線
歌詞 騎呢修辭
令偉文亦覺得羞恥

一首歌曲 寫得再美好
歌手的音準感情再好
要是涉及你 都很糟糕

如流行歌曲加上李力持
如蓮蓉屎沾污了靚泳池
無能何必假裝高深故意
還越來越見自負做幕前
首首歌有你份詞
還維護廣東歌 哪個願意
陳姓詠謙這個毒瘤確實唔掂
你填詞不過二線

陳詠謙我屌你老母，年中浪費咗幾多歌

二線算抬舉佢啦

要比番少少面人地

佢鬼有二線

推到有人唱

正wor

係理智與感情

一時打錯字，自吞一打膠

高汁post

chorus個兩句

腎囝fans 推一推

正

輕輕一推

改埋別來無恙啦
我現時自己肯做飯

陳生Style
我現時自己痾大便
你悶時極速可食麵

Pish